[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2478)

重開

去新post 荷乙係唔係會半大

pish

推呢個

推

垃圾樓主

推邊個呀搞到咁亂

有咩分別？

樓主25仔黎

呢個名先係舊人名嘛

e個

樓主有強迫症？

dllm

小試RB

波po熟人越黎越少 我新人lm 買咗賀芬甜 是否要吹奏

唔會

廢事一直錯

不了你個唔會

全主盤

agger

琴日轟贏500 推邊埸好

Rb

米扮熟

上盤已死

士砵亭好撚鬼 㩒屌落飛

1. 馬里迪莫2.5s
2. 打比2.5s 打比0/+0.5

Rb3.5s重心

荷乙半大呃錢
好彩冇中伏

on9 25

荷乙無半大 今晚重注

德國波 只買大 一係唔買常識吧

我牙普fans米尾

賀x羊 等收錢

客隊守得到 唔睇好

rb上盤 瞓

正花有冇谷想入

背水一戰

跟咗 齊贏

頭關 尾關

咪咁假

羊羊唔買盤

比我就唔睇好rb啦

Rb 入唔入到波都成問題

你咁講我好大壓力

真 想幫你含了

駁唔到

Hi long time no c

rb要了

米jer

我花

正花蛇？

用嚟過關平注姐 唔係重注 唔使有壓力

燈閪黎

士砵亭入未？

眼訓

呢排都輸到夠啦 戶口最後300預左無輸埋就cut帳號了

歐b唔中要打屁股囉xd

Btw xr 好定xs好
我早兩個鐘前比條仆街掉我手機落地
依家度氣谷住谷住想轉手機

Xs max

快啦士砵亭仲唔肯入

邊個蝦你

建議xs

利申準備轉 仲用緊i7

xs 100%

xr 柒到仆街

禁屌到仆街

咁貴做雞都唔掂
我諗住用手頭上部7去加錢換

Me 6s

我都係7想加錢轉

我都覺 個型奇奇怪怪咁

我x而家想轉max 好似大啲正啲

馬會今晚送部電話黎ok？

lm

士砵亭快

荷乙半大 即刻落街去7-11捐錢

士bu亭次次有盤都輸

但我驚比人笑on9
因為過多幾個月出新IPhone 又會減價

再轉吹咩 有錢 到時係你笑柒佢地

Confirm細波日

Ok 3.5s

On9 荷蘭又無波

大波咸大波已死

打比下盤派錢 巴打們買左未

RB萊比賀芬請刷角啦
-10c plz!!!!!!!!!

樓主a0

又反手gel

Rb角大 派錢

仆街 睇返個鐘 唔記得未買打比+1 屌。。

點解買打比

信me

森林goal

有信 即針

Cls

未完場 唔驚啦

好彩買唔切

真

快d入啦仆街士砵亭

林伯特號 準備好反cup未

呢場盤唔識睇
skip左

打比大船

訓教唔睇等收錢

追和就有半格啦 開波幾分鐘 唔洗驚住

有場重心

下你無買？

入左3000落馬會 諗住贏double就買電話 唉又要等下個月

快講

想g

西-1和

買唔切 睇返時間原來已經0345

Wt

RB賀芬快刷角呀
-10c plz!!!!!!!!!!

買咗咩？

未聽過啲重心係會中

朗斯 比半格人走ok?

Dodo應該出主 西甲

佢係咁

輸到得返500 買左咩就唔好問了

何以見得

朗斯1比0

朗b goal

西甲梗係要主盤

你岩講派錢

士砵針

賀！

未完

0-1

RB

賀芬咸1比0

睇落皇蘇好派錢feel因為

賀goal

rb siu4

好快打比會追和

RB大船

應該全細 皇蘇下盤

基羅納

Jump

今次真中

睇好基佬但冇買

見到依張gif好撚想賭馬

外圍咁撚睇好打比羊既

Rb刷角未

Rb大船又撚賭仔

輸波唔刷角，賤種

點解會買左士砵。。。

唔撚再賭啦 賭海浮沈 三更窮 五更富

皇蘇fg

皇蘇n場不敗有受讓似伏

似輸埋

RB賀芬刷角呀plz
-9c!!!!!!!!!

睇好賀芬但買左屎波停

我見朗斯咁正氣 按入去睇下 原來跌到落第五
抵撚死

之前顧住踢假波跌到升唔到班

賀芬咸+1
馬里迪莫+1
奧斯勝

荷乙個場根本收錢波

西甲爆角未

奧斯

朗斯2:0

打比同so針

士砵針。。

屌士砵亭客勝

皇so贏呢場就第7，一定贏lo

第7同8嘅分別係邊 點解一定贏

主隊主場唔知幾耐冇贏過
對賽不勝都要讓平半

屌打比

歐霸

原來係第6，sor

對面廢撚到

打比冇射過門

有1射，咪屈

朗b2-1

1.68上盤都要呃錢？

基羅納有未

打比個勢和都難

邊場

基佬入未，士砵已經針左，比個fg黎

奧斯客勝頂住

朗斯 10C
皇蘇 11C
聖馬田 11C

中晒第一個QUOTE派$200

我唔信士by 0比0

ok

屎波亭俾半格都好呀屌

奧斯勝
馬里迪莫 2.5s
馬里迪莫+1
賀芬咸+1

real

士bu有即場0比0我比狗屌呀

RB賀芬請刷角plz
-8c!!!!!!!!

似00

主隊禁都救到士波婷個場

你碌鳩似bb腸呀

馬理迪莫紅未 成6張黃牌

Up乜鳩呀你

Rb賀芬繼續刷角plz
-7c!!!!!!!

士砵應該絕殺

盲人足球

Jump了

法乙半場開全大

都幾難叫

咁多絕殺就好了

重蘇 停角呀

唔撚想針呀屎波亭

繼續刷啦

士bu真係買親都輸

會死人 唔好 比我跳左8.5任你刷ok?

唉 RB

士砵應該一早要blacklist。。後悔了

難叫都要叫
Rb賀芬刷角啦喂
-6c!!!!!!

針得 屌

講一次 士砵亭 我dllm

賀芬今場唔識刷

我屌你老母 琴日咁多12碼
今日屎砵屌打又0入球

Rb賀芬繼續刷角plz
-5c!!!!!

垃圾大波咸，把握力好啲而家已經贏梗三粒，屌佢老母

屎波亭絕殺ok？

手足跟我一齊jump

屌差少少入

Rb賀芬好波
角球雨黎啦喂
繼續刷
-4c!!!!

打比和未？

絕殺抽一位含撚

士砵亭真係好撚on9

我以後唔賭波
只求士砵絕殺pls

屎波停個水位企死就知伏味好濃

以後一蚊不買屎波停 rb 同皇so

賓菲加-2點睇

士砵亭真係好鐘意比狗屌

Lm

劇本 祝屎砵全家死

入呀你老味

士波停2.5s水泥gel
Rb3.5s

屎rc

有料

紅鳩埋

$10主ng有得叫下

其實想買埋賓周加細波

唔係掛

我想買大
或者-2

打比羊

on9士 針

賓周加穿舊生算， 星期一cls波

朗b 3-1

3-0都開到-2
不過我睇好細

2.1倍大

主場有啲驚喎
作客就會買

就係搏你買大 呃錢
不過我都唔一定中
祝羊

on9 士波停...

尾關

-2似乎穩d

4.8倍賀芬咸客勝✅✅✅

RB賀芬請繼續刷角plz
-4c plz!!!!
角球雨plz!!!!

法乙入撚晒今晚d波

一球到尾？

朗斯4-1

基羅納中風

今日d波全部都比朗b果場入哂。。。

細波日 jump撚死人

打比爭氣啦

賓周穿阿甲細波，訓算

Rb賀芬求刷角plz
-4c!!!!

基羅納龍都未中過
點贏真馬架

劇本波會有12M

打比羊係唔係無人叫啦？

我

叫緊

巴打 同路
不過我已經連針十場了 good luck

是但入去仆街整球12m定定驚先

屌 rb停c

打比羊on79 拎住粒波唔識攻

rb追和有冇機？

打比和未

Rb-3角

Rb刷啦屌你

Rb 8角-2

基羅納快
得返半粒鐘

Rb 1-1

賀芬咸邊路防守都做得幾好

和！

Rb 反cup或者10角 我都開心

打比取消關注

唉屌
Rb賀芬唔刷角
-3c plz!!!
奇蹟連角呀喂

基羅納劇本波未
等到花兒也謝了

針到仆哂街

Rb補五

賓周加仲未入，針了

Rb反cup 一年球迷

有料
我買左+1

支持

Rb 9角-1

9c

Rb 10角 加反cup 抽一派一百

全日買5場未贏過 最後一場皇SO都輸埋我就認命

Rb 補幾耐？

打比郡

LM

賓周入未，一粒都未有唔敢訓

唉屌你基羅納中伏

10c

上
RB 皇so

差少少

10c係咪有巴打派

屌你差一角

中了 心臟病發

基羅 快

完場了1比1。10c

打比郡 追和啦

針埸數+1 合針連11

咁都唔cup埋 我屌

控住個波又唔攻

咁廢 俾到10c都算好

森林主✅✅✅

唔通平半低水 全都要死

基佬都係窿窿
度下場算

比兩球十二碼 打比啦

長追打比對家

唔換doumbia係唔係唔想贏

基羅納 75分鐘no goal已經1.6都冇

dllm俾人秒goal就唔識入波

打比 加油啦 你係羊

打比 啪啪啪

西甲 即場大

dllm賓周加。。今日全下盤？

打比 追和 吹奏一個月

手足 你好攰？

打比補4

平手變平半真係引主

馬會封撚完未

算啦

基納9.5b 有冇人

西甲cccccc

不嬲大船都會沉

打比收皮

基羅納咁都唔入

手腳咁黑就停下手先

8.5b -1

劇本窿窿

唔那係呱。買兩場第一隊入球
葡超0:0
連西甲都諗住0:0??

比ccccc

西甲會有一球

Derby好波

冇啦

奇蹟1:0plz

原來皇蘇派錢

8.5b 針

基佬求你入一球

有隊勁既唔買去買隊廢既

砍手指了

冇中過龍

賓周比多粒，得一粒都唔敢訓

1中就入嫁啦

中左風

Rb 都補時爆10c, 唉西甲

手足好撚勁 比我地跟下你ok?

窿窿
完~
補咗0:0

3x1
贏完森林輸返半出去

原來皇so真係派

皇so 贏半
打丁群2.5s中

西甲幾角請問？

有隊不敗受讓唔買去買隊廢既鬥氣

痴線。有無禁多0:0波一晚

威喇
低水半格就收返埋佢啦

8

艾度思維

仆街基佬等降班啦屌你老母

有無手足要甘拿

對了

呢兩日波太假。明天繼續

2:0

賓周正氣，希望舊生至少比半格我，訓了

賓周比多兩粒

阿甲半和繼續訓

賓周加又想10-0？

思維上呀

琴晚比拿玻爆 貝迪爆 痛到流哂血

貝迪半場買 頂到88分爆

思維入未

賓周3:0收工？

屌你場阿甲好似又想窿窿咁

Ben周加正氣到

瞓着咗覺兩場重心開哂

屌 RB 又伏 條串又斷一關 本來收3000

阿甲又屌極唔入

甘拿斯亞入未

買斯維係咪無思維？

思維又等絕殺
屌你咩

阿甲又一場00

主快入啦屌

咁撚多窿窿

主一球啦

屌那星全日得幾個場有3場隆隆

成場波冇封過盤

主禁屌入未

入條撚屌

主快啦

玩夠未
快撚D啦

舊生大波訓教 我唔信場場都細

下盤日

差D輸鳩埋

阿杜絕殺ok?

好撚廢

阿甲絕殺0% 場撚場都悶波黎 班仆街都唔9知識唔識踢波

阿杜全隊仆街陷家剷死啦去

媽呀絕殺未
屌你老母

心靈投注就中咗+走 皇蘇盤

再次體現”唔買會中”呢個道理

又窿窿輸半
老撚土

戇鳩有冇咁撚多和波

真係好撚老土又00

今日個pattern 隆隆波下一場必定開大波 舊生大波信者得救

一陣00 confirmed

屌你老母我一陣就買下盤 夠膽輸撚埋去

不了上盤必開

寧願輸上盤都唔買下盤啦

買左和主 主主

如果主場近4場 有贏而唔係和4場 我一定買客受半一
但現在想唔通

紐狗有無同路

大波啦 場場細想人死咩

球探近排神神地

買左一百萬尾場半大
唔中要跳了

訓身左5K大波 富貴由天算

買撚咗丁丁

買角球

多謝烏龍蛇

心靈投注

全日玩盤死左5K 今場一鋪過追翻 夠膽輸埋注大波 一槍打爆自己個頭!!!

得翻一場

2.5b:?

YES

祝羊

馬田禁屌

Same road gg

我hkjc傳心師比場大家 依家即場2.5b 100% 要買快手

㩒左係邊？

嘩 一下彈兩隻角

角細玩完 一黎就2連角 屌

你咪繼續唔撚入波囉 我死之嘛 你想我死就夠膽咪入波

靜啦

你針撚硬都得

紐入未

就快

高水2.5b 要買快手

13分鐘。0 0

半大

同路齊輸

半場波45分鐘。。
13分鐘姐

對對 update啫。仲有時間。

加油Ching

我無錢買呀。不過心靈投注2.5b

高水9.5a

訓咗成晚無賭 但原本嘅心水輸曬

半場是但一隊入粒先

唔會啦

紐狗針

9.5大定細好

琴晚d 波咁好賭， 淨係斷sporting

700

細

賓菲加-2 派錢

斷RB

上盤針

紐入球定下驚啦

妹妹妹

大波針

不過阿職 因係唔入 因係嗰排入到啪啪聲

而家就係唔入啦

客fg

導演

阿假啲閪波好鍾意00

唔撚係又00唔？

不過你講起 呢排真係幾多和波

又半0-0

屌

八射一中

垃圾狃

想問下有冇角球app推介

已經feel到00

90度

下半場試主fg

成撚日都唔響 an機

屌你老母 紐狗似玩琴日防衛者劇本

撳屌唔入 阿假好撚鍾意

果場平手
要改改

2.5b狗會派錢

阿根廷同墨西哥啲波真係信唔過

買左大波搵定樓跳

上半有一球

Here

Same

買左上盤咪一樣

唉

有信心咪加注1.5

大撚硬 放心

不如你轉3次身

比個12M黎先啦仆街

半主針

同路
尋晚賀芬甜下盤串賓菲加-2 派錢波
9.5s 一齊練心

半和gel

屌你老母場場都隆隆

盲嘅都可以做足球員？

等完半場入1.5高水大

又有賭仔最愛
0.5/1

咪咁撚老土啦又00

封咩？

12m

12M?

邊隊

Fast

Who

邊隊呀屌

主隊12M?

主

屌咁快

應該主

咪撚唔入 我真係會跳樓

傻豬

半和買得多過半主

半和死

屌你老母紐狗

半和

Miss?

1 0

1:0 GOALLLLLLLL

理得你入幾多球 幫手冰下角

阿甲 2more plz

1-0

9.5s

1.5b 頭先如果有買就fatfat

巴打買幾多

主入完角細硬

紐狗GGGGOOOAAALLLLL

屌你老母終於有入波 好撚感動

Goalllllll

話左

角細穩啦

入多2球 ok?

5K 2.5B 成日買D仆街盤豬撚左5K

轉多2次OK?

來比錫

我1k

Plz

Goalllllllllll

入波。咪撚刷啦 屌

比多粒

尋日D波鬼到呢...
好彩停戰一天

5c啦

屌咁都要整多隻角

下半場入2球比我追翻輸果D

呢啲波難啲... 祝羊

咪係

等多陣入角大

算正路啦， 皇so 和波專家

唔好再刷啦

無入球大 角球大，不了

冰角

琴晚訓著左冇買
今朝起身就all in左
同路既ching祝羊

唔信客隊攻到主 主9成妹波

夠膽比多粒我

角細玩完 咪撚刷角啦屌

夠膽下半場Cup

有即場點解唔等

而家換客隊刷

點估到幾時入 唔中意買即場

有運比你之前贏錢 依家又要輸返出去

追無入好易追到針

我知 但我可以話比你聽呢場2.5b 係100%

自己睇水位入

其實如果未買入球嘅手足 我建議唔好買 因為半1全1經常發生。成日撚啲人。頂佢唔順

下半場開始

c

6c now

舊生入多2球

客隊呢d 咪好球隊， 一輸波就怒屌4c

紐狗明顯手球都唔吹
累黑撚到

刷夠未

cls 4連C

9c, 痴線， 入完波果下有8.5 買

嘩屌你老母

9.5S秒爆

痴撚線

8.5b cashed

玩撚曬啦

聖馬丁田一定係買角大

笑左 一開波4連角

半場個10.5s 4分鐘就爆左

cup撚埋就真係假波

11c, 教學式刷角

6呀ching

6連C 痴撚線

11c....

想知幾時停

11c

入埋波就停

半場角大秒收

11.5 2.9終於收錢

全線角s死晒

可以戒賭 屌 咁撚樣爆角

嘩cashed

再多啲丫
要幾多角 講啦

咁希望1:2完

買角細d應該呆左

不如唔好俾佢停

以為部機short左

明明刷角就好簡單
唔知點解有班撚樣死都唔刷

炒左半和，半場入左10.5b
算係回返個本

咁入波未呀...

角球秒針

繼續大角？

引人追角大咁

真係呆撚左

有冇人有睇點樣連咁多c, 好好j

係我個報分壞左？

6連角

15.5S

6連呀屌

入波未未

呢個咩apps

刷完唔入有乜用

想入角細 但咁爆法

無入球又針 角細又針

刷完11c就停
賤到

入波啦

岩岩屌咗個9.5角大 屙篤屎就cashed

百年一遇

係咁刷

個APP 吾錯

客隊快

睇角黎講係

主隊又刷
12c

all in AC算啦

買馬田波次次輸上次又無啦啦追和獨立

上半場1角，下半刷咁多隻，點玩

呢場波真係世界級

刷到我岩岩好10.5s唔刷 笑撚左

刷埋琴晚d 角

刷咁撚多角仲唔Cup?

水位太低 佢入多球2比0我即刻買2.5細

追細角定無入好

屌你刷完唔撚入波

乜apps

用小小錢買客ng希望追翻角s

大波已死死

9.5 cashed

客快Cup

正 好彩半場入 無睇一陣就刷爆

16.5b 刷爆唔該

大波可以跳樓

又豬

主ng

又輸2200

呢件事話我知
角大其實只需5分鐘

足球比分大師

😂

x2 好彩無等

係3分鐘

唔識入波

屌你舊生入多粒全格啦

莊家隊加油

入多2球開大

13

13c

-4c

有c冇入球

主隊爽手入多粒啦

屌你唔係12m唔識入

買左反杯係咪可以撕飛兼驗腦??

買左少少16.5玩下
睇下佢仲會唔會再瘋狂響機

兩邊怒刷， 角細全面驗腦

有app會響角球架咩

G支

90’

16.5s 5800
練心臟

5倍2.5b最後機會

屌你老母 依家就去斬自己手指

入波未

唔該巴打

15c未？

諗起尋日小仆街個場零角
同呢場角比

奸撚到 刷完一輪停一陣 等你買細
抖一陣又黎料

爆硬

-3c 快刷

客搞掂未啊

有冇手足搏埋17.5B

2.5s cashed

最後20分鐘

一於搏一搏佢 16.5b

我買咗16.5b 幫手了

和跌，客ng升 有咩暗示

全格了

唔明點解呢場要買角細

2:0收全格
加主ng

暗示主入

20

係主入球

炸？

屌炸咗

好似炸

主12m

又12m

又炸

12m變角ok

紐狗12m

12m 變連c

封？

炸

12m goooooooooooal

堅GOAL

快開大

咪一樣全格 屌你老母

堅20

紐狗GGGGOOOOAAALLLLl

發生左d咩事

咪撚阻住刷角

快cccccccccccccccccc

on9 又12m

客隊正仆街 2球12m屌你老母

侵犯在先判12m

是旦入多球啦

2019仲買聖馬田
驗腦啦

入多球啦屌

唔入吹到入

禁區犯規先再入波
跟手12M
入完炸又入

請立即完場

入多球先

快刷角

比多球12M啦屌你老母

角大已死？

最後10分鐘
紐狗真是可以cashed

真係唔係12碼唔識入

其實已經入左
但球證話犯規在先 12碼
最後都係入 多鳩餘

完場啦好嗎

16.5B 呃鳩人錢

2.5s頂實

主假多球12碼 ok?

16.5b

客ng

16.5b 針得

入未

15角

客可唔可以秒刷兩粒

連環角球模式！！！！

快刷多兩角

停入波大家開心 頂住

立即完場！

刷呀

買咗讓和求客入

比多球12M啦屌你老母閪

差0.5

差2角

大波絕殺未

3 分鐘都6 c 驚乜

入未未

是旦入一球啦

下盤已jump

大波絕殺未呢

似2-0

補時未？

針了

頂住全格

主隊單刀撞柱

補幾多

補4

16.5大驗腦

有冇人派我

買大驗老啦

16角

16C

無錢驗腦

16c

冰角PLS

17C !!!!!

17角

17c

Goal?

-1衰衝動

似2 1

聖馬田一世球迷！

17都開埋
呢場角大世界級

下半12角 cls

跟一世球迷

角大上盤都開到係唔開大波 抵我跳樓

客隊單邊都11角, 好勁

2.5b.

客入唔到 又爆曬人d角 垃圾

針左了

針

2:0ft

唔止呢世，下世都要做聖馬田球迷

2:1

哇又12M

penlaty

買大真係多得主隊唔少
浪費左勁多機會

紐狗3個12M

入呀仆街

12碼清

唔駛跳住

penalty

跳未？

見你講果堆廢話就知你今鋪針撚硬

3球12m

奇蹟16.5b

Diu

客隊一個半場都刷10c, 平時果d 踢成場兩隊加埋都冇10c 果d 係踢乜撚野

要大了

開大
一世阿甲球迷

諗唔到咁正氣全格上盤
應該話球證正氣

嘩， 無限12m 力造大波， cls

無12碼嘅你咪要00完

竟然

3:0

痴撚線3:0 GALLLL CASHEDDDDD

鳩士路GOALLLL

3 0

仲諗住客十二碼

Cashed

大波奇蹟收錢

紐狗GGGGGOOOOOAAAAAALLLLL

今場波真係有生今無來世 3球12M強制開大波

得我16.5s針

2.5b巴打有福

12m大

阿假

90+6 仲俾12m , 世界級

2.5b 的朋友 恭喜晒。

3球12碼 做乜撚野

以後唔玩墨假

阿甲正氣

好彩未跳

Cls 臨尾爆細波

南美波真係好有樂趣

2.5b奇蹟上岸
Cls波

呢場大波同角大都奇蹟收錢

連登大勝日

屌贏咗角大輸咗細波

16.5b 輕鬆

球證都入左2.5B

講左十尻幾次2.5b 100%都唔跟 抵jump啦

2/2.5b 全格

就黎94分鐘都黎個12碼開大波

stay巴唔駛針

角s真全死

手持16.5b 2.5/3b 得番5分鐘諗住絕望

Nice

Cls 2.5s咁樣輸

屌你老母我仲諗住話坐的士去IFC

巴打5k cashed

3球12Mcls

all in左16.5b唔敢睇 係咪真係有錢收

7．4倍ng casheddddd

有錢坐的士即係未山窮水盡啦

紐狗易撚到

輸曬

補到最後一秒再黎一球12m

3分鐘6c 怕咩

親眼睇住93：56秒。 第三球bet熄咗。

最後四秒

發現大細原來易玩 尋晚開始買 場場中 連90mins補時都絕殺個大波比我

角大入球大只需2分鐘

Wtf 3球12m

你老母

林尾果球就算foul都一定係禁區外 肯撚定
阿假唔係有var 咩 dllm

笑死，12碼都開大

汁番2000
多謝主主

仲要6連c 睇黎我錯過左場正野

應該收到order要大
本身單刀已經中柱
之後個龍又碌個波比對面

var 係買左細波果陣用， 用黎cancel d 12m
球證買左大波緊係直指12m 唔睇 分分鐘miss 左都叫佢重射

傾好左 理撚得你

呢場算經典

一切都係運
你有運, 鳩買都中

見個龍門咁樣救12碼都知啦

In 阿假we trust

奈何之前針晒。

唔係嘅話 呢場阿假fatfat

好過墨假
朝早波只信阿甲同美假

賺返餐早茶錢

呢場有玩走地好難豬錢

1.5/2 足水全格

多謝球証

要球有球 要角有角

追細咪輸錢
你見兩隊都唔識入波，又點估到有三球12m

角細都死

追細俾人打面打到啪啪聲

仲有條友串16.5b 驗腦

有時不得不佩服d 球員

要贏錦標仲要控制當中既 入後次序 大小 角球數

當中唔比講野 仲要呃到觀眾

射球要射得似而唔入

其實佢地先係最佳既演員

開波前買左下盤因為上盤跛既

計溜左球證

事後飛全面進場

呢D波梗係寧願唔買都唔好追角細啦
就算好彩中到都唔夠買救心丹

成班事後撚
冇人想知啊

聽日要飛，可以去櫃台upgrade上頭等了
我愛阿甲！我愛阿甲！！！！！

今場應該冇人dislike

做咩撚 依家個個事後冇人屌 仲有咁多正皮？

變晒啦

可能呢場大部分人都贏錢

呢場走地輸既應該無人同情

每日出水 有無人跟

勝率

假波假都咁都冇人屌

呢道d人贏錢就唔屌 cls

其實一場3個12碼真係誇張

邊贏邊屌

無勝率 旺咪贏多d 黑咪贏少d

特別最尾果球

gun

錫菲聯💚
艾米恩斯💚
山口雷法2.5b💚
千葉❌半
安曼2.5/3b💚
費倫天拿 走
RB來比碩 3.5b ❌
聖馬田聖祖安2/2.5b💚

要長贏 除左要買高水之外 要學識點樣唔輸 即係唔好憑感覺尻買

嗰球直頭好似收order咁 咁明目張膽

係咪痴線

屌你地， 我買左2.5s 係咁俾你地串話冇人輸錢

拖肥
哈多士
李城
找卡數

今晚呢四隊不敗，單頭哈多士

信則有

有跟既手足平注應該有賺

貼飛派錢？

舊生12m

假波諗起日乙 5分鐘3球12碼追和 成功開出下盤

好掛住日乙

全日冇波賭好空虛

錯過左派錢走地

on撚柒鳩，人黑買乜針乜
本身想要舊生盤，轉左買2.5s
cls咁都爆我，又斷一